[
    {
        "randomId": 729
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirankungurumanyu",
            "option_1": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Igihuru gihiye uruhande rumwe",
            "option_4": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "correct_answer": "Igihuru gihiye uruhande rumwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kino si igisebe ni myambi",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "option_3": "Nyankari",
            "option_4": "Igikuku",
            "correct_answer": "Igikuku"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore urujya mugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Kinyinya",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Igihumyo",
            "option_4": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ikigorigori",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Urubura mu masaka",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Akagasire ku rusyo",
            "option_2": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Umugore uhetse",
            "option_2": "Amahembe y'inka",
            "option_3": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Imondo mu gihu",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka iheta ibitugu igasimbuka urugo",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Ibijumaba",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyamurenga na Nyiragongo bashinze akaburi",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Inuma mu ntabire",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Inuma mu ntabire"
        }
    }
]